[反送中] 香討嘅留言真係令人好心寒

真係有好多人都真心覺得係示威者首先使用暴力
覺得啲狗好慘 迫不得已先還擊
仲有城姐哭訴都係示威者伎倆
到底嗰班人有幾撚ON9 消息幾咁封閉先可以講得出呢啲說話? (極端親中無得講）
愈睇愈心寒同想喊

祝佢地世世代代共享中國榮耀 男為奴 女為妓

你去睇下 港人講地 幫港出聲 時早香港呢D fb page

仲冷血

時聞香港 sor

成班5毛圍爐，都費撚事過去睇，app都delete 埋

記者唔暴力都打啦
仲撐警一係3毛一係唔用腦
叫唔醒的

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請幫推支持限權！

經過2014年証實係藍絲五毛混入之後，入面留言講野都未必真係市民

屌
同個廢中講話可能有武警扮港狗
佢話點解唔可以係佢件制服污糟咗
臨時借著人哋果件先
聽完真係屌出聲

制服可以借
咁枝槍都可以借啦

呢個垃圾討論區唔去都罷啦
果邊不嬲都多廢中廢老

push